波台手足早上心事分享專區

若是命運沒有你的火 我人生擁有什麼

榮幸有你 有人伴我傻

淪落最尾
只有盲目地獻技

G

只期望後來的你能快樂

銅軒

I'm not

波台無人有心事?

點先大膽d
唔係要蓋清個隻
而係正常既大膽

飲醉 扮醉

上堂飲醉咩

又到19就黎sem尾既季節
忙到仆街

讀緊咩先

病撚左成個月 岩岩睇完醫生 食左個藥上堂訓撚左3個鐘

it

乞食

做咩唔走堂

rip
business 好hea

仲有年幾先乞食

我讀3科咋

Year幾

3

ching 94?

95

好青春

ching都係差唔多

old seafood

你地大約幾大

00後

扮啦=.=

33c

屎眼大小？

點樣牙你 臭雞

叫春姐=.=
5係5俾牙=.=

叫春咁叫既咩

me96

me 01後

SOR9囉= =

97

+1

+2